<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>   
    
    <!-- Activity Titles -->
    <string name="app_name">Vision</string>
    <string name="title_activity_start_screen">Vision</string>
    <string name="title_activity_main_screen">MainActivity</string>
    <string name="title_activity_train">TrainActivity</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="title_activity_help">HelpActivity</string>    
    <string name="main_title">ViSioN</string>
    
    <!-- Button Labels -->
    <string name="recognize_button">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;Αναγνώριση&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;</string>
    <string name="train_button">Εκπαίδευση</string>
    <string name="start_train_button">Εκπαίδευση</string>
    <string name="about_button">Περί</string>
    <string name="delete_all_button">Διαγραφή Όλων</string>
    <string name="exit_button">Έξοδος</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="cancel_button">Άκυρο</string>
    <string name="return_button">Επιστροφή</string>
    <string name="collect_button">Συλλογή Προσώπων</string>
    <string name="help_button">Βοήθεια</string>
    <string name="show_ppl_button">Εμφ. Αποθ.</string>
    
    <!-- Other Labels & Texts -->
    <string name="ETextHint">a-z, A-Z, κενά</string>    
    <string name="about_dev">Αναπτύχθηκε από:</string>
    <string name="about_email">Email:</string>
    <string name="about_name">Θοδωρής Ξανθόπουλος</string>
    <string name="about_mail">xanteo2@gmail.com</string>  
    <string name="about_version">Έκδοση:</string>
    <string name="using">Χρησιμοποιεί:</string>
    <string name="numOfTrained">Αριθμός Εκπαιδευμένων Ατόμων:&#160;&#160;&#160;&#160;</string>
    <string name="numOfNonTrained">Αριθμός νέων \'μη-εκπαιδευμένων\' ατόμων:&#160;&#160;&#160;&#160;</string>
    <string name="lastPersonAdded">Τελευταίο Άτομο που καταχωρήθηκε:&#160;&#160;</string>
    <string name="savedPeople">Αποθηκευμένα Άτομα:</string>
    <string name="sure2Delete">Είστε σίγουροι ότι θέλετε να \n διαγράψετε όλα τα άτομα?</string>
    <string name="errorDeleting">Σφάλμα κατά την διαγραφή κάποιον αρχείων!</string>
    <string name="succesDeleting">Επιτυχής διαγραφή!</string>
    <string name="processing">Επεξεργασία&#8230;</string>
    <string name="successTraining">Η εκπαίδευση ολοκληρώθηκε επιτυχώς!</string>
    <string name="errorTraining">Ένα σφάλμα προέκυψε κατά την εκπαίδευση,\n συλλέξτε μερικά πρόσωπα ακόμα ή διαγράψτε τα \n όλα και συλλέξτε πρόσωπα από την αρχή</string>
    <string name="aboutVision">Περί της εφαρμογής</string>
    <string name="help">Βοήθεια</string>
    <string name="howToUse">Τρόπος χρήσης</string>
    <string name="helpTips">Συμβουλές</string>
    <string name="sure2Exit">Είστε σίγουροι ότι θέλετε να βγείτε?</string>
    <string name="errorCamera">Σφάλμα κατά το άνοιγμα της κάμερας!</string>
    <string name="addPersonName">Εισαγωγή ονόματος</string>
    <string name="couldNotLoad">Αδύνατη η φόρτωση του:</string>
    <string name="trainedModelFile">&#160;Εκπαιδευμένου Μοντέλου\n</string>
    <string name="namesFile">&#160;ονομάτων\n</string>
    <string name="labelsFile">&#160;ετικετών\n</string>
    <string name="trainSomeFacesFirst">.&#160;Συλλέξτε μερικά πρόσωπα ακόμα!</string>
    
    <!-- Help Texts -->
    <string name="how2use">Καλώς ήρθατε στο Vision!\n<p>Μια εφαρμογή που ανιχνεύει πρόσωπα και τα αναγνωρίζει όταν τα ξαναβλέπει. Η Αναγνώριση Προσώπου είναι η διαδικασία 
        που βάζουμε μια "ετικέτα" σε ένα γνωστό πρόσωπο. Όπως ακριβώς οι άνθρωποι μαθαίνουν να αναγνωρίζουν την οικογένειά τους, τους φίλους τους και διασημότητες απλώς 
        βλέποντας το πρόσωπό τους, έτσι και ένας υπολογιστής μπορεί να αναγνωρίζει ένα γνωστό πρόσωπο.</p>\n\n<p>Αρχικά, πρέπει να βγάλετε μερικές φωτογραφίες από κάποιο άτομο. Επιλέγοντας [Συλλογή Προσώπων], η κάμερα της συσκευής
        ανοίγει. Μπορείτε να παρατηρήσετε ότι αν υπάρχει ένα πρόσωπο μπροστά στην κάμερα, η εφαρμογή το ανιχνεύει. Στη συνέχεια, επιλέγοντας 
        μενού&#8594;[Προσθήκη Ατόμου] εμφανίζετε ένα παράθυρο διαλόγου όπου πρέπει να εισάγετε το όνομα του ατόμου που πρόκειτε να αποθηκεύσετε. Μετά την εισαγωγή ενός έγκυρου ονόματος, 
        η λειτουργία γυρνάει σε Συλλογή Προσώπων (Collect Faces) και πλέον μπορείτε να ξεκινήσετε να βγάζετε φωτογραφίες. Δεν χρειάζετε να επιλέξετε τίποτα ώστε να βγάλετε φωτογραφίες, η εφαρμογή
        βγάζει φωτογραφίες αυτόματα, όταν ανιχνεύει ένα πρόσωπο. Μπορείτε να καταλάβετε ότι μια φωτογραφία τραβήχτηκε όταν ένα λευκό φλας εμφανιστεί στιγμιαία
        μέσα στο πράσινο ορθογώνιο. Επίσης, στην κάτω δεξιά γωνία μπορείτε να δείτε πόσες φωτογραφίες έχετε τραβήξει και για ποιον. Μπορείτε να προσθέσετε κι\' άλλο
        άτομο επιλέγοντας μενού&#8594;[Προσθήκη Ατόμου] και δίνοντας ένα έγκυρο όνομα. Όταν τελιώσετε την λήψη φωτογραφιών, είναι ώρα για την εκπαίδευση του συστήματος.</p>\n\n<p>Επιλέγοντας
        μενού&#8594;[Εκκίνηση Εκπαίδευσης] πηγαίνετε στην οθόνη της εκπαίδευσης. Η εφαρμογή πρέπει να εκπαιδευτεί από τα πρόσωπα που συλλέχθηκαν και να εξάγει ένα 
        εκπαιδευμένο μοντέλο το οποίο θα χρησιμοποιήσει αργότερα στην αναγνώριση. Στην οθόνη της εκπαίδευσης μπορείτε να δείτε χρήσιμες πληροφορίες σχετικά με το πόσα άτομα γνωρίζει 
        η εφαρμογή καθώς επίσης και πόσα νέα άτομα εισάγατε. Επίσης μπορείτε να δείτε ποιο ήταν το τελευταίο άτομο που εισάγατε. <b>ΠΡΟΣΟΧΗ: Πρέπει να έχετε τουλάχιστον 
        2 άτομα για να ξεκινήσετε την εκπαίδευση, ειδάλλως η εφαρμογή θα σας προειδοποιήσει να συλλέξετε περισσότερα πρόσωπα.</b> Επιλέγοντας [Εκπαίδευση] στην 
        οθόνη της Εκπαίδευσης, η εφαρμογή ξεκινά την εκπαίδευση από όλα τα πρόσωπα που έχετε συλλέξει. Αυτό μπορεί να διαρκέσει αρκετό χρόνο. Όταν η εκπαίδευση 
        ολοκληρωθεί επιτυχώς, μπορείτε να ξεκινήσετε να αναγνωρίζετε άτομα. Κάθε φορά που προσθέτετε ένα καινούργιο άτομο, πρέπει να ξαναεκπαιδεύσετε την εφαρμογή ώστε το νέο 
        άτομο που προσθέσατε, να μπορεί να ανγνωριστεί. Αφού έχετε προπονήση τουλάχιστον 2 άτομα, μπορείτε να ξεκινήσετε την αναγνώριση</p>\n\n<p>Επιλέγοντας [Αναγνώριση] στο 
        κεντρικό μενού η κάμερα ανοίγει και πάλι. Εδώ τα πράγματα είναι ευκολότερα, απλά τοποθετήστε ένα γνωστό πρόσωπο μπροστά στην κάμερα και η εφαρμογή μπορεί να το αναγνωρίσει!</p>
        </string>
        <string name="tips"><p>Εδώ υπάρχουν μερικές συμβουλές για καλύτερο σύνολο εκπαίδευσης. Καλύτερο σύνολο εκπαίδευσης = καλύτερη αναγνώριση.</p>\n\n1.Όταν συλλέγετε
            πρόσωπα, συλλέξτε τουλάχιστον 20 φωτογραφίες <u>για κάθε</u> άτομο. Φυσικά και μπορείτε να συλλέξετε περισσότερες από 20 φωτογραφίες. Όσες περισσότερες συλλέγετε για τον καθένα, τόσο
            καλύτερη ακρίβεια στην αναγνώριση θα έχετε.\n2.Προσπαθήστε να τραβάτε φωτογραφίες από διάφορες γωνίες λήψης. Τραβήξτε φωτογραφίες σταθερά από αριστερά προς τα δεξιά, από πάνω προς τα κάτω.\n3.Η κατάσταση
            του φωτισμού παίζει μεγάλο ρόλο. Αν συλλέξετε φωτογραφίες από κάποιον τη νύχτα, με χαμηλότερο φωτισμό, και μετά προσπαθήσετε να αναγνωρίσετε αυτό το άτομο τη μέρα, προφανώς δεν θα πάρετε καλά αποτελέσματα.\n4.Η
            απόσταση επίσης παίζει μεγάλο ρόλο. Προσπαθήστε να βγάζετε φωτογραφίες σε σταθερή απόσταση.\n5.Η έκφραση του προσώπου μπορεί να κάνει τα πράγματα δυσκολότερα. Αν συλλέξατε φωτογραφίες από κάποιον που ήταν
            ανέκφραστος, η αναγνώριση αυτού του προσώπου όταν χαμογελάει θα είναι δύσκολη. Αν θέλετε να αναγνωρίζετε κάποιον όταν είναι ανέκφραστος αλλά και όταν χαμογελά, τότε πρέπει να συλλέξετε φωτογραφίες
            καθώς το άτομο βρίσκετε και στις 2 καταστάσεις.</string>
    
    
    <!-- Menu Labels -->
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="addPerson">Προσθήκη Ατόμου</string>
    <string name="beginTrain">Εκκίνηση Εκπαίδευσης</string>

</resources>